[港台31] 火速救兵iv 討論區

主題曲：熱血英雄

遇上風眼未紅 用我心做英雄
難關有我共你手與心 在抱擁
能得你認同 才知我是英雄
流乾我熱血心未凍

今晚港台電視31首播

吳海昕

港台d半個鐘短劇好高質
又貼地
完全屌打某大台d電視劇

同意
大台d消防劇變撚哂愛情片

次次聽首歌就起曬雞皮
Grad左即考

不過上一輯除左a186另外2個都拍得好差
希望今輯個編劇做好d

同大台的生命線比如何

知佢就播 特登上YOUTUBE再睇多次之前果幾輯

上一輯真係有啲跌watt
加多咗好多感情線
節奏慢咗好多

目前為止蒙嘉慧做消防madam真係好正
就如邵美琪做差婆

上佢個apps搵，
原來未播

幾時出巴士果集

留名

第4集

質素屌打大台

遇上風 眼未紅

BTW 劉華

推

今晚睇就知

留名 期待咗超耐

無左鷹哥好似爭少少野

我記得今次請左個金像獎導演黎拍
應該唔錯既

點解得半個鐘

今個season有無救護隊目EP?

有啊
第4定第5集就先到

正

好鐘意睇 之前1~3 追完再追
等左今晚好耐

早左轉台，睇香港故事好好睇
係《非同凡響》個個故事現實中來源，講一個輕度弱智，但熱愛戲劇、舞蹈既男仔
係套戲入面都有個角色仔有份做

做啦

歐錦棠

有胡子彤

一鏡

好撚正

一開頭果個LONG SHOT

一鏡出動好正

延禧就咁多人睇，火速救兵咁高質就冇人講

真係好正
王喜幾時出呢

好正

阿秋

唔俾TVB 播 都俾viutv重播都好啦

tvb 下星期二6點 搵鬼睇

出動個段拍得好能正

屋企收唔到RT31 依加上網睇

miss左頭十分鐘
有冇邊度可以重播

聽日睇下RT31個網有無得重播

其實港台個網已經有得睇番今集
電視一播 最新一集就會即刻播上網

半個鐘咁短

太短啦
真係唔夠喉

港台真係拍得好有味道

又落雨啦

拍得同操班一模一樣咁 有啲懷念

我唔介意做掌上壓 咁串

唔夠喉

操都拍到好型，仲要日落做背景，好正

岩岩上去睇好低清

你無資格做消防呀！

我有個FD做消防 佢有份做後面D二打六 所以應該係跟足真實黎拍

好正 港台好波

悶到轉到蝙蝠俠 點知蝙蝠俠仲悶

我知，我係入面果陣港台都有拍

lm學嘢

Inclining right incline

唔夠皮

啱呀

rthk screen app

鏡頭畫面好靚
但唔夠緊湊
同埋得半個鐘
剛剛熱身就完 唔到肉

高質

半個鐘唔夠

唔怪得咁撚正

可能你識我個FD 或者你就係我個FD

次次睇到啲兄弟情都會眼濕濕

上半段由交更到出動一個long shot 過，好有電影感

訓撚醒未呀你？

已經即刻翻睇 好正

hi 土豆巴

唔好大台比，港台呢套好高質

可惜個post無人討論 隔離跳躍生命線爆左4個post

邊度有得睇

rthk31

半個鐘唔夠喉
已經重睇左2次

02:17-05:48 一鏡過

呢到超正, btw, 去車果到應該係後加聲音, 平時好難咁準做到

啱啱睇嗰時都覺得個long short好正

唔講粗口已經好禮貌

有畫面

你掉番轉黎講

係無線嫌RTHK阻住佢係黃金時間播大陸戲

所以依兩年先無再係黃金時間播RTHK節目

不嬲都會搵真消防拍

通常係做支援主角或者係真演員果D隊員

無乜對白

純綷係畫面表現到好多隊員做緊野同埋某D場景(例如放喉)既真實動作

呢套劇既卡士係吸引既
不過真係來來去去都呢幾個
王喜、陳國邦、何華超、蔣祖曼、陳鍵鋒、李雨陽
唔係話睇到悶(始終火速救兵都好耐先出一輯)
而係原來香港man既男演員真係唔多選擇
睇嚟胡子彤應該都會變常客

不過尋日個一鏡真係好正
連"sir"柱都跟足
正到無倫

火速救兵, 你見到啲唔識又有對白既應該都係消防黎,
識人拍呢套野有百幾個鐘OT, 可惜唔比claim錢

去拍野計time off

你做乜撚野呀！

又諗起師傅把聲

Making of 睇到係同部機一齊落去。
不過我覺得一定NG左幾廿次

呢套戲真係好高質

有冇LINK

佢自家有FB

18 take

睇到了 睇佢D器材 拍呢套野budget唔高

唔多資源都拍到咁高質，支那tvb仆街死

btw即刻翻睇一至三輯

無錯

邊到可以翻睇

utube 囉清
利申成日睇

今輯係咪無蒙嘉慧

冇

好睇,之前冇睇過

第一次睇
好睇！

港台拍得簡單，但好熱血

駁阿sir嘴

正 最鍾意睇消防劇

集野有冇講救護既野

有

正！可以學下野 又熱血下

出左淨係long shot個BTS

好顛👍🏻

拍十八次都幾辛苦

你無資格做消防呀！你無呀！

條撚準備

個cam man都幾勁 拎左成分幾先轉手

直播

歐錦棠爆人有d勉強

現實咁樣同教官講野 即走

呢幕寫得好好又做得好好

咁樣擅離職守，照計踢得啦

佢d戲同動作 硬係覺得好唔自然

屌撚死曬d幫辦

睇完决定聽日開始煲返烈火雄心2

依12分鐘好沉重

咁救定唔救呀Sir!!!!!!

操班真係爆心有無情講？

d教官真實係咪都差唔多?

係佢爆人個陣特別生硬同把聲拉到好「恆」

講咁快
點解唔講下佢地屋企人先呀

較定鬧鐘聽晚要記得睇獅子山下18

邊到有烈火2 睇

係，去得太盡反而有d出戲

有返以前細個追電視劇嘅感覺

更惡
加粗口但唔提老母

冇情講，同埋走果陣係見唔到師兄弟，自己一個等到放學自己走我係過來人

正常應該call支援？

唔爆心都會踢
更何況爆

過來人
每次見親有人走大家都好down

楓林

現實其實畀唔畀操緊班既學員去現場幫手？

陳鍵鋒

學院出面出事咁近既

點會出到門口
要幫都入面d人幫
入面大把人

完～

想問咩係爆心

港台電視劇係製作認真好多，不過太嚴謹好悶
啲演員個樣唔多掂

王喜

點解會走？成績唔好？

現實仲悶
已經加左戲劇性係入面

巴打加油 仲諗唔諗住再試？

鄭子誠正好多

會唔會打

咩係爆心？

現實FASA都會去車？

咩叫爆心?

專隊會去

成績唔好
操練唔惦
態度唔惦

好多原因都可以走

咁又睇完

weekly test fail,

半個鐘太少

王喜唔知係咩角色

SSO

HART

爆心只係一個機制
你態度好平時有野做唔好既點都會出班
你態度衰既話知你識飛都會搞到你爆晒3個心

如果有心 係體能跟唔上 都踢？

馬德鐘好戲過歐錦棠

以前會，依家最多攞碌棍打你條belt

應該會參大赤沙去 然後bmo個班nco就會出晒去幫手

個人跟唔上就跟唔上
你幾有心都唔得
唔通你怕黑但好有心就無問題咩

PTI會幫你跟得上

係
之前我有師兄跑步唔掂25週走

仲有CFS, 火警調查犬

吓？差一週？咁浪費資源

無計 學歐錦棠話濟
入到火場無體能 個火唔會同你講人情

邊3心 ?

唔睇烈火1?
2有啲位好悶

所以我真係好敬重消防同救護

好熱血

成日都覺得操班最好睇
1有操班

教官對白？

有劇講消防操班就好 不過唔好大台搞

真實sso講野唔會咁細聲咁gay掛

唔使講 入去焗過櫃既都會咁答你

烈火1講晒王喜未做消防員>操班>散仔>一粒花>兩粒花

我都覺得最好睇係烈火1

你唔掂入火場累撚死人

學院個位平時車都唔多架
有幾可炒車
呢度有d搵黎做

1啱啱睇晒 真係好好睇 司徒拔

市民點會知，方便拍攝又唔洗封路，環保道就真係成日撞

好經典，每個角式都好立體，有熱血，有為錢，有陪朋友，又有錢仔

有Joman即係又可以打J

同埋，香港電台，半個鐘唔夠喉

Hart個sso好型

李珊珊係敗筆

有d似Cfbt個sso 細細聲 斯文人

Joman真心正 佢咩角色都carry到 又有氣質

想問同前幾個season有無關係?

邊到有得重播？

大台個套都開到7

呢套野有秋生既咩? 我見張松枝同黃秋生有劇照

可能遲d出現 佢每一集都有唔同主題

01新聞黎

先播左第二集 做乜入面講「好快就黎到最後一個故事 兄弟」?

睇預告好似第二集炒車個劇情會駁得返第四集

佢應該係想講拍到最後一個故事

佢之前做奸角好正

好正，係youtube追返兩集
大台嗰套都好睇，但太多感情線

唔得 大台都做唔到救護個d 英勇表現
等睇31 救護個集好過

幾季都好好睇

下集有陳鍵鋒

我以為一早拍好哂
竟然依家先拍

係咪出咗第一 二集咋

係

態度好係咪指「服從」
男主角呢d態度現實應該即foul?

服從
操練唔渣灘
捱得住

係

一聽到首歌就起晒雞皮，第一集一鏡真係，又好睇
好想快啲到星期六睇下一集，生死時刻，港台好高汁

半個鐘唔夠喉
youtube睇返火速1、2

遲啲港台會有一個鐘版本

Yeah

而家係咪為左TVB個時間斬開一半

做咩每個回覆都有負評?

係喎

兒登好多呢啲傻仔

最好睇係蒙嘉慧嗰集

蒙嘉慧扮SSO都好似
又靚女

係
佢好做到剛中帶柔既味道
需要講對白都真係爭少少

今晚又有

幫推

做多次
王喜

無人睇

好似第一次見王喜咁惡屌人

慘

係咪講緊打風都行山個兩個大陸人

應該係
Between頭先講同哈蜜瓜自拍 我笑左

呢集拍得麻麻
冇頭2集咁緊湊

唔撚係下話
今集好真喎

叫人真係唔好咁仆街做自私撚
成班消防陪佢地一晚

但我自己覺得真係冇咁好

第一集拍得太好

第一故事係金像獎導演

知唔知王喜個老婆叫咩名???

知唔知個打風景難度高幾多

Crystal leung

關你撚事咩屌

如果你胎裏面個BB有唐氏綜合症

呢個post好可能係睇完火速救兵啱啱呢集之後出

搭到個咁真實嘅暴風雨景已經好勁啦
咁都仲係麻麻

希望d追風撚睇完反省下
唔好累人累物

今集唔錯,有唐氏都唔比落,王喜

四名在颱風「帕卡」去年襲港期間冒險登山救人消防員獲頒銀英勇勳章。

今次授勳名單中，五大紀律部隊均有多人獲勳，其中四名消防員更獲頒授銀英勇勳章。颱風「帕卡」去年襲港期間，一對內地男女被困飛鵝山，逾百消防員冒險登山營救，四名消防員李栢強、黃瑞其、蘇智榮及蘇嘉祥為拯救行山人士，與風雨搏鬥逾10小時，更發出「May Day」緊急遇難信號，最終咬緊牙關等候增援，令所有人成功脫險。

讚辭提到，四人冒著極壞天氣及艱險山勢，在懸崖搜索被困行山人士，但其中一名行山人士受傷不能走動，四名消防員在惡劣天氣下，仍然奮不顧身留守保護兩名行山人士，並把隨身雨衣及保暖氈給予對方，即使出現低溫症，仍以被困行山人士的福祉為先。讚辭形容四人「奮勇無畏、忘我無私、克盡厥職、英勇非凡」，決定頒授銀英勇勳章。

此外，澳洲北領地警察局見習警員Zachary Brian ROLFE，去年在澳洲休衣河／拉勒平塔路堤參與搜救行動，冒生命危險拯救一名香港市民，獲頒授銅英勇勳章，這是香港回歸以來首次有外籍人士在香港以外地方，因英勇行為獲勳，而英勇勳章並無國籍限制。讚辭提到，事發時澳洲中部錄得歷來最大降雨量，一輛載有香港市民的汽車被洪水沖落水，其中一名港人被沖至下游約七公里外，儘管天氣極為惡劣，地處偏僻，又沒有通訊及求生設備，ROLFE身上更有多處被尖銳的石頭割傷，但他仍冒著極大的生命危險在洪水中奮力前進，最終把該名市民揹在肩上，成功脫險

套嘢係咁重複 KK 23461
YouTube留言話座標唔應該得5個位
我查過關於UTM嘅網格座標定位法
確實係要講出50Q-KK 1399 7313
(飛鵝山電視及電台發射站 22.340 114.223)
而座標數值，必須合共為4位、6位、8位數字
即東2北2、東3北3、東4北4
唔會出現東2北3或東3北2嘅5位數字情況

同日播, 同日攞

其實打風行山本身唔係最大問題, 問題係佢地行錯路之餘仲差錯腳跌落去山邊

自膠

一直係YOUTUBE到追
睇返先知港台31早過TVB播

港台拍得好型

王喜做消防真係好掂
笠起件消防衫冇違和感，講到消防劇永遠第一個諗起佢 甚至唔記得佢真人以前係皇家警察

1後期少少暴走咗，但整體幾好，兄弟情親情操班救災救火場口都好睇，係大台通病感情線騎劫得稍多 最尾工業大廈5級火嗰場好深刻

第3集拍得好好睇
好感人

仆街打風真係咪撚行山害人

劉江 我熱血心未凍

生得啦

王喜味

控制室個2柴姐姐好似幾正

臭雞楊ck嘈撚到

又係學校門口

將第一個故事拉返黎講

FASA個集單車禍黎架

係喎 港台咁勁

連返fasa嗰集最尾單case

王喜繼烈火1又要喺𨋢接生

同一個場，唔用職位的獨立戲

唔同

拉埋單石棺案

劇情咁散既

唔算啦 半個中貨仔咋

咁都叫散…現時出左四集都有連貫，仲想點

下集救護

之前果三季救護個集好似特別好睇咁

王喜著起套紅色高空搜救隊制服
真係入型入格

諗起曾田正人套消防員的故事(火線先鋒大吾)

王喜 J到出血

我認同真係好散
其實石棺同困係山度兩單案完全無關係
但係就困埋一齊講
又要加段困lift case
就算先前fasa段車禍
連唔連埋都無分別
雖然知道想講生命的生生死死冥冥中有主宰
同埋帶出消防的專業不受個人情感影響
但真係帶唔出個中心思想

拍執勤位真係拍得好真實好專業同好有緊張感
但執勤外既劇情真係好散好唔連貫
浪費咗陳鍵鋒同王喜

今次編劇 同一條友

今集好唔得喎
上集打風諗住睇佢地點樣可以逃出生天
點知一個鏡頭日出就話哈蜜瓜走左大家一齊輕輕鬆鬆落山

之後無啦啦又整單咩殺人案
原來係要為返連返第一二集果到撞車
我覺得有D無謂

大家覺得一直以黎最好睇係邊集？
個人覺得係A186

今集有啲9唔搭8

呢集劇情煽情得宜仲好盞鬼，演員又做得好好 救護啲辛酸又拍到出黎 真係4輯最好睇個集

重有d bgm

野心太大
得半個鐘又要串翻之前d劇情
搞到成集好散

Btw下集有吳海昕

半個鐘就因為要遷就CCTVB
政府續牌俾TVB時，只係要求每個禮拜播1.25小時
佢播幾個RTHK節目已經滿足咗呢個要求
搞到所有嘢都分上下集
今集單車禍係學院出面，仲諗住又有歐錦棠
點知佢又冇喎

鴨王

A186真係好好睇

最好睇係有集蒙嘉慧大肚要休假
同手足道別之後咁岩有call
成班手足要上車
佢一出門口 成班手足係架消防車上面同佢salute
嘩 屌你果下真係勁感覺
又睇到手足之情

嗰時睇有諗過個失蹤阿伯係唔係madam嘅親人

開波

你阿爸個細佬就阿叔

把聲好難聽

吔屎啦林非凡！

呢個係咩水塘

梁雍婷

講得好

想搶鄭子誠個位嚟做 ？

老竇係消防教官
自己做救護隊目
個仔係醫生

成功階級

個女仔都幾冇耐性

食屎陳師奶瀨屎

另類嘅衝動沛

coverover 在哥

條女又幾靚

冇人想做細野 都真

在哥不了，有女在旁，精盡人亡

任何仁

一秒兩下的速度

即係唸起藍天白雲佢殺左老豆老母

佢個仔？

勁中意做家良個演員

佢做極都有錢仔
中英街1號又係咁

香港足總盃
仲未出賽程喎

m到姐 唔怕啦

林文龍做得幾好
呢套真實好多
救護員邊會成日講我係消防署救護員

條女好pure

以前套幸福在旁邊好正

個老母好煩

來了

嘩 拍港鐵縱火

自殺式燒自己個單野？

出動左好多人

Tvb拍唔到

經費在燃燒

好大陣仗 咁多臨記
又要借地鐵站拍

tbb…唔好拉埋黎講啦

RTHK喎 後面有大水喉

搵埋民安隊同red cross做臨記

rthk有製作特輯
要係地鐵閂閘後同開閘前拍晒

好重視任何仁個message

都唔係套套做有錢仔
成名作表弟都唔係有錢, 仲有套佢做mk, 好入型入格

次前寒戰2都係啦 得幾粒鐘 好趕

之前

佢條女幾正

漸漸mv男主角

好想比呢條女日日西面

最後四集講同一個故事，係咪會出哂所有角？

又係顧定軒同梁雍婷

今集好過上集好多
上輯救護最高質，今次睇黎都係

我覺得係

好好睇

九成係大災難

迷你倉呀嘛
黃秋生都有份客串

好正，miss咗都追返

呢啲野無好過有啊,
入面死左兩個ga,

重點唔係有冇死人
係唔應該再容許呢類
唔安全嘅工廈改裝
人類係善忘嘅
無呢類災難片
好快就會將災難遺忘
911都俾人翻拍好多次
日本都日日做防災教育
就係因為有人死
更加要做好教育
唔可以俾呢啲事故再發生

遇上風 眼未紅

其實點解做救護員會被人歧視

以我所知，呢個係老一輩嘅睇法
因為以前考救護唔洗醫護知識
香港早期嘅救護員確實只係負責運送傷病
所以會俾人當成咕哩(搬搬抬抬)

但係而家救護員係好專業
出班後會有等同EMA1資格
消防處亦提供EMA2嘅在職培訓
包括創傷評估、靜脈注射、使用急救藥物
不過，香港運送病人唔會太花時間
因此消防處認為唔需要去到EMA3
但你自己可以去考EMA3

好好睇

鐘意睇救護多過消防

講親救護都特別高質

父母子情

父子情

係我就一巴車落去

個妹妹喊到我心都痛埋

個妹妹仔好戲到

點解個細路女咁好戲

有無搞錯
我竟然俾妹妹既演技搞到我眼濕濕

有人影相
唔會放上網俾人公審掛...

個妹妹似真喊

觀塘號去火炭

識做戲既響港台

到巴士果場

好多救護車

其實d人影乜野

呢個記者唔係無線架咩

諾兒

王宗堯出場鋪定下集伏線

容羨緩？

Yes

今輯用大型事故鋪排下個故仔
又幾正

晒左架車

奮不顧身

有黃秋生

黃秋生竟然唔做主角

爸B爸B爸B爸B爸B爸B爸B爸B爸B爸B爸B爸B爸B爸B

串得d記者阻人至餘，又俾個下台階佢地

下集有生化事故

梁雍婷做戲真心唔錯

同呢套野比tvb真係屎都不如

部巴士起碼拍到一個鐘 咁快完

佢師父係廖啟智

下集有張松枝！？

港台拍野通常點到即止, 睇得幾爽

時間太短

港台真係拍得好撚好睇
Tvb俾啲情情愛愛夾硬拖
港台半個鐘親情愛情都有埋

完全唔夠喉

我老婆俾個妹妹搞到真喊

個妹妹係我舊同事個女，之前都有拍過下野

每個星期得半個鐘真係唔夠皮

都唔知jm9 人地整部車出黎
只係拍佢底盤救人
係咁用特效算 唔洗專登整爛部車
反而facebook宣傳仲多野睇

Tough又得
Soft又得

官方fb 話遲d 會有一小時

編導剪功力高下立見
TVB講情愛一定要分開講, 永遠融唔入主線

Cut咗姐
年尾等director’s cut la

唔怪得

人地條女又係衝動撚 想做ssu
但一個鐘頭已經睇到轉變

唔夠喉，要睇返頭三輯

戴俊豪

今集係咁多集最高質

餵伴屍童吃麵救護員獲讚賞
2006-12-10

原來真實都有

好睇到唔夠喉 走返去睇之前果D

都市日報早幾日搵返佢做訪問

做左21就三柴?

有冇人搵返個細路做訪問

12年前係白板 12年後已經係老總

半個鐘一集安全唔夠喉，好似睇預告片咁
希望快d出一個鐘版

記者個part好寫實

升咗三柴
馬神真人版

如果個細路大左做救護，under 返佢就拍劇都得

跳躍生命線真人版

好TVB FEEL

個小朋友今年18歲
唔知佢生活成點

真又嫌真 到時出到嚟太假唔似嚴重車禍又嫌人太假
香港人真係難服侍

關你撚事咩

部車問劏車場借黎拍嫁傻鳩

個記者好似係上輯a186最尾救果個大肚婆

我要媽咪

好肚 餓啊我要媽咪

真心好高質

有人以為真係車禍報警

藍天白雲班底

今次係工廈四級火 應該係九龍灣迷你倉大火

屌你老母做都未撚做 你推post上黎做乜柒呀撚樣

睇撚咗wiki未呀 我地一早講撚咗啦

冇睇wiki

推post

夠鐘

最尾依個故事係咪做4集
其他都係分XXX上下，依次叫XXX(1)

3集

未有水, 入到去都救唔到佢出黎

溝到大sir個女升得最快

依家消防有冇第2個罩比氧?

突然變警匪片

5分鐘入到機場？

沙林

機場出事會唔會搵荔景既車啊？

d 機同裝備好勁, 唔係政府內部借唔到出黎拍

條Team好似係放荔景

特別隊

就好似冧樓冧山泥果隊響啟德

鍾志良都幾黑仔 FASA俾戴俊豪跣完，落到局又英勇瀨嘢

青衣南應該仲有部第一截擊車會支援機場
荔景係新界南大局

孖七同鬼仔

原本幾好睇
但太短d劇情迫住快迫住飛搞到套劇好爛
扣好多分

睇到笑左
之前個輯已經好鐘意佢

係咪以前d故事黎?

第二季madam liu果集

呢集出動end型過TBB嗰啲咁多

搵返孖七出黎，希望唔止客串一個打招呼鏡頭

佢地係fb話遲D可能會剪返一個鐘版本出黎
好期待

成日喺度諗點解火速救兵唔揾埋政府飛行服務隊拍
明明郊野唔少大單嘢都有GFS份
今集出咗個機底但係冇出credit

見到好多舊人 孖7
咁幾好

鬼仔

有一幕王宗堯唔係用緊部iPhoneX嘅咩，一反轉之後即刻變咗完全唔係iPhone X？
部機有home鍵嘅？

荔景係最近既hazmat局。。。

sorry唔熟

今集係得12年pso上do同個sso係樓下叫加壓搞笑啲姐

作應該唔會出黎客串到 好想見到佢

不過見到陸駿光同王宗堯諗起未來見
個主題都係講手足情

佢做咗另一套嘢港台劇嘅主角

對王宗堯無乜好感

我反而對陳國邦無好感多d 過街老鼠一隻

只能怪青衣南太細

on9
之前唔得閒睇 講翻上一集唔撚得？

其實佢好戲wo

係唔撚得呀 再者 有人理鳩你咩？傻西

成日話無人重視佢
係無線又拎唔到獎
離開咗tvb無人要
咁岩viutv彈起佢先咁串啫

點解黃秋生條雞繩係掛響右手邊？

你咪理撚左囉 傻西

今輯poster有蒙嘉慧，仲著埋戰衣
可能之後d大case會出場露下面

長期怨婦mode

每次睇火速救兵都睇到眼濕濕，港台好高質

頭先睇左一集,
好似幾好睇,
要翻睇是咪要由第一輯睇起

輯與輯都無乜關係
所以邊集開始先都無所謂
第三輯無頭兩輯咁好睇不過

之前嗰幾輯都翻睇咗好多次

今輯得半粒鐘唔夠喉 以往都一集一粒鐘

有小小既 之前既人會出返黎浦下頭

Agger，睇火速救兵4個fb page嘅製作特輯，大大聲聲咁話「個角色係我爭返黎拍」
知唔知醜啊
同大台嗌交傾唔掂想北上掘金，又無人要搞到返黎跪大台簽佢
肉酸到

陸駿光把聲好好j

成集冇人推
全部人去晒美女廚房 ？

下集又有秋生

睇緊 好緊張

秋生

下集兄弟情了

見到王宗堯個燥底樣就唔想睇

突登ge, 劇情係咁..

btw, 聽電話果個消防啲對白同埋有幾幕真係好標準

唔係幾明點解區長有時着白衫有時要着藍色行動衫
咁如果着緊白衫收到call就換返藍色衫

有幾多集

10集

平時白衫
有咩大事先會著藍衫扮下野
早兩年迷你倉單野處長都係著哂戰袍周圍走

四級大火果陣局長都係做入口指揮

一粒做入口指揮副手 成隊車更入

想問下一粒幾時可唔洗跟so或者sso做野，可以自己一個帶隊

王宗堯令我諗起學警吳卓羲
陸駿光都係做返古惑仔啦

佢之前做潛水員又係咁嘅性格
但好似唔係同一個角色

區長係幾粒?

1粒
2粒
2粒1
3粒
4-7星
啊2
啊1

佢之前嗰輯唔係做man跟蒙嘉慧守北角咩?

係，我記錯咗
佢係同錢小豪落水救人
唔係潛水隊嗰邊

瘋狂煲了

pish

夠鐘！

太短啦

得半個鐘真係唔夠喉

等之後既一粒鐘版

鍾志良學埋戴俊豪啲衰嘢，漏低手足自己走開

唔知敖爺會唔會殉職呢

第一次睇，好緊張！拍得唔錯！
想搵返之前幾輯來睇喎。

港台youtube

一集得半個鐘 真係屌你老母
唔撚睇 廢事追
冚家鏟心全家啦港台

港台之前咪解釋咗原因囉
係因為TVB俾得半個鐘佢播呀

今集真心正

識真實死者當日個partner...

演敖爺果條過街老鼠最好下集俾火燒死算啦
唔想睇佢做戲

但佢又好難做，兩條靚救緊三個人，唔幫又唔係

其實應該再早d call支援？
鬼仔明仔2個帶3個傷者，仲要3個都行動不便

條梯環境尚算安全，應該可以叫明仔鬼仔等等，叫3個傷者坐低睇下佢哋身體狀況，或者俾氣佢哋聞住

之後入返去同啤零抬個肥佬出梯4個手足一齊走

鬼仔第二輯好好笑

鄭子誠客串架咋？淨係出場得幾秒
仲有鄭伊健老婆呢

wiki話viu tv會播呢輯火速救兵

其實搬上天台暫避可唔可行

秋生型撚到

鬼仔同孖七好正

車尾著火

出場配埋bgm好正
Loop左幾次

好想睇完整版
呢幾集剪到劇情跳得好快

FK, 200磅...

大結局
唔知會唔會寫死人

今日

睇返守破離果集睇到眼濕濕

youtube幾點有

啊4星立哂flag

好好奇結局點兜晒咁多條線 希望唔好爛尾

個尾埋到1999

點解要調走玖哥

完

等佢1個鐘個version先屌啦

有啲爛

屌，今集加加埋埋都無20分鐘

後果幾集反而冇一開始個d咁impressive

現實既4星會唔會入去

牛頭角個單好像白帽上去呀

唔係完左場火先上去咩

只係唔明點解佢YouTube連1080p都冇

1個鐘version應該一早剪好左啦 電影播到結局都唔放出嚟

結局好似tvb趕收工

呢集真係麻麻地，做唔到戲劇張力

究竟點解調走玖哥

我排位 救護>爆人王>兄弟>王喜

審計芒住

今集係結局架喇?

林文龍d對白好撚型

你阿爸細佬就阿叔

用多左錢審計處又屌架啊
喂 點解審計處唔屌下律政司亂咁告人 死差佬又亂咁用錢 嘥晒納稅人D錢

臨尾仲想撮合徒弟仔同自己個醫生仔
感覺好自然

火速2>火速1>烈火1>火速4>烈火2>火速3

嗰份審計報告痴撚線，完全官僚作風，守舊，離地

應屌唔屌

咁快做晒

上星期大結局？

咁就完左架啦?

同我俾個STOP
咁就完咗

下輯又要等幾年

viu而家係重播?

於2018年12月20日至2019年1月7日逢星期一至四晚上18:30-19:00在香港電視娛樂ViuTV重播。

就嚟有劇場版

4/1/2019-10/1/2019，逢星期一至五，晚上11時30分港台電視31
及 20/1/2019 起，逢星期日晚上9時正港台電視31

會唔會有唔同 定一樣不過1個鐘播晒？

蒙嘉慧好正

1個鐘頭加長版

今晚港台31 1130有1個鐘原裝正版

回味下個長鏡頭

真係多咗嘢睇

唱得好撚難聽

最後拖手個下好gay

劇場版完全係電影feel

我帶幾多人黎就帶幾多人走

火速4張poster明明有蒙嘉慧著隊長制服
我估係最後單大case有過下場客串
唔知劇場版會唔會見得返

學院訓練個part長返好多

成日講有蒙嘉慧 但我睇咗幾次都搵唔到
其實係咪呢張

原來係吳海昕黎
自膠

我睇張poster係無人名的
搞錯晒

好似多咗mark同田七嗰段
同埋passing out ?

我覺得火伴還可以
山洪暴發嗰集超趕 收工
希望一小時版可以好返啲

第二集個劇本真係差少少
好似夾硬想一集做晒高空拯救同坍塌搜救兩個team咁，又想接返上集車禍，變咗冇交代過綁架案前因，颱風搜救同綁架案+車禍個關連亦唔太強，好似憑空爆單颱風出嚟，一做到高空拯救出動之後就跳到風暴遠離太陽出來了 完颱風case就直接跳返去綁架咁，實在係要處理嘅線太多拍得急咗d
有少少浪費兩個男主角
不過睇花絮要拍個颱風拯救都真係好撚難，又要有個安全嘅拍攝地方同時又要有郊野景觀，兼要做到洪水效果，最後拍出嚟雖然睇得出被困嘅景同風暴後獲救嘅景唔同 ，但做到風雨交加都算係咁了

第二集嘅一個鐘版本出咗啦？

出左

夜晚1130港台31，今晚做救護嗰集，錯過咗網上應該有得睇返

又有得睇阿妹喊

瀨屎陳師奶

喊到好慘

rthk youtube channel有

守破離劇場版好睇好多
多咗花sir個仔嘅戲份 成集即刻順返

冇咗開頭良仔又受傷嗰段

掉換咗次序

咁短嘅

兄弟完本都1-4仲出唔出劇場版？

點解咁低清

重溫哂
好正，有交代返d劇情

梁翁婷做得幾好 淡淡定 同林文龍都幾好睇

主唱係消防員